［集思廣益］幫我諗下個後園點搞

我個後園係個斜坡黎 大約40度左右 長直型 大約一個籃球場大左右...應該比正常籃球場窄小小
佢荒廢左好多年 以經變左個小樹林咁
而家想從新設計過 大家有無咩提意

整成大樹林

屌你老母有錢佬

整流水冷麵請曬啲朋友仔嚟食

梯田

圖

整條滑梯

喂 有無牛油帶過黎呀

SIR滑梯
起埋條纜車就perfect

以你老母經

大家好有創意...
有無d實際d既提意呀

圖呢

內園瀑布
完成後帶小弟去睇

整一個小花園 種啲草 整大圍欄 養好多小動物eg 被遺棄既狗仔 兔仔 貓仔 每個物種整一個區域 然後我會幫手做義工

哩個提意唔錯 要mark底

ps:圖我唔係唔想放呀 而係佢d樹生得太高 我根本影唔到個後園個型....

種啲竹，中間整條小石徑